熊死牛還在 誅牛死地而後生

不要怕

咪再害人，幫下手
已經好多人損手爛腳

都未跌穿11月開市位

下一步500

我幫緊信念唔夠既人
止左蝕果啲逃兵我唔理了

你咩居心呀= =